男朋友妹妹就黎死 點安慰佢好

同男朋友識左唔係好耐，佢妹妹因爲某d原因而食藥自殺，見到佢依家為左阿妹咁傷心我都唔知點安慰佢好.......

陪下佢身邊

咪on9啦柒頭，

認真啊屌

陪嘅時候見到佢喊可以講咩 好迷惘

講咩都無咩用
佢要喊咪攬住佢比佢喊
咁樣就夠

少條友分身家
同佢去中原睇下樓

抱住佢、攬住佢，whatever 既身體接觸總之令佢感覺到你喺身邊。喊係一種發泄，平靜落黎之前冇咁易溝通到